有渣車既入黎睇一睇

呢期狗仔唔得閒 周圍都少左抄牌
但大家可唔可以自律番少少
唔好雙黃又擺 黃格又擺 灣位又擺 巴士站又擺
搞到啲大車唔夠位轉
巴士埋唔到站
三線變一線
一盞燈去得兩三架車
塞到爆 等得耐又唔順氣 係度呠呠呠

希望大家真係可以自律啲 唔好再咁自私
最起碼你停底架車 真係諗諗會唔會阻到人先泊啦

做返個有質素既香港人